17歲港足球小將踢英甲貝利正選 友賽「黑貓」獲教練大讚

香港人踢英甲不是夢？生於香港的17歲中場戴偉浚（Tsun Dai），周五穿起英甲球會貝利的25號球衣主場友賽新特蘭，表現獲得教練大讚。而且，戴偉浚5月時已與貝利簽下職業球員合約，新季隨時可在英甲擔正！

貝利今仗雖然輸2:3，不過球隊上半場其實領先2:1，而且攻入的第二球，是由戴偉浚在中場開始策動及串連，雖然不是直接入球或助攻，但在中場的貢獻甚大。下半場戴偉浚被換出後，貝利就被「黑貓」反勝3:2，可見戴偉浚有一定作用。
貝利教練奇勒（Lee Clark）表示今仗友賽具參考價值：「我從今仗看到很多正面的事情，17歲的戴偉浚表現好，有潛質，後生可畏！」戴偉浚在香港出生，曾入選港青及擔任香港巴塞隆拿足球學校隊長，六年前移居英國繼續足球事業，今年5月完季後貝利宣布放走包括前利物浦翼鋒賓納在內的11名一隊成員後，戴偉浚獲球會開出一紙職業合約，而且周五貝利公佈新季的球員號碼，戴偉浚獲分派25號球衣，是一隊21位球員之一，絕對有處子上陣機會。目前貝利陣中最具名氣的球員，相信是33歲的前愛華頓射手碧福特。
貝利主席賽後亦宣布，有約2,100名觀眾的今仗，所有門票收益將會撥捐周五去世的6歲新特蘭小球迷巴特利名下慈善基金，支援更多正與癌魔纏鬥的兒童。

我都支持佢 但都唔好咁無理智呀

SiuMa

香港既記者佬不嬲係咁

siuma真身